認真 今日第1次睇全民造星已經覺得好on9

成班傻西甩皮甩皮骨都咁多o靚妹中意
憑咩牙 屌你老母

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

就係笑9佢地有幾甩皮甩骨

冇個真係做到星

第一輯都做唔到星，仲搞第2輯

做到WO，姜B果D好撚紅，
不過唔係我地個口味

波台會然大起底個po班手腳仲型啦

你會睇已經係on9行為

有咩資格話佢on9

葡萄牙

今屆真係唔掂！

唔好意思，借位一用

香港人嘅最強後盾

英國戰線

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

唔係你杯茶姐 連登有咩人係鐘意架姐